[月經] iOS集中討論區 (150) Hi, Speed 快到了

用華為啦愛國撚

Backup呀

iOS 14.0.1, iPadOS現已推出

14.2 Public beta

14.2 developer beta (Apple不建議作日常使用 請用public beta)

真·夜間模式(比正常亮度最暗更暗)

RSS player

iPad Pro 10.5(翻新) & 11 & 12.9 120Hz monitor
掃完mon就會俾錢

60Hz vs 120Hz

Check MFi Licensed Accessories

玻璃 Mon貼：標準答案- 淘x 閃魔鑽石貼 (新機頭一兩水品質特別好)
Carkoci, hoda

iTunes Pass 提供另一種選擇，讓您可在 Apple Store 或特定零售店(7仔OK)加值 iTunes 帳號餘額。

Upgrade/Downgrade iOS .ipsw :

雙鏡機種人像模式使用調較光圈功能
*新增XR人像mode影死物功能

Youtube bgplay

舊機用Night Mode(收費App)

留名

係咪要開多個post解1001

[推到完場] Apple Special Event
<Hi, Speed> Oct.14凌晨一點

LM

Lm

國師留名

唞足精神等開場

出左新細iphone未？

我愛Samsung 我愛Samsung
🕺🏻🕺🏻🕺🏻🕺🏻🕺🏻🕺🏻🕺🏻🕺🏻🕺🏻

留名

由android轉左iphone 11半年，整體都好滿意
但唯獨有一樣覺得android好d，可能個人問題，iphone個中文輸入法同gboard比個預測準確度真係差好遠

蘭專業留名搶香

Update 左whatsapp之後好多sticker用唔到

等左呢部IPHONE12 等足8年，還記得當年性幻想圖IPHONE唔記得5 定6就係IPHONE12 個樣

嗰個應該冇M字額，應該係iPhone 14

想問下iphone 11 會平幾錢？

自己上apple網站睇

今次天助香港人

XS想轉12 mini/12 Pro揮手區

今晚開估

大約會唔會平到$1200 ？ 根據過往咁
蘋果仲未有update
係咪聽日即刻會減價？

反而想知今次發佈後邊部iPhone會落架

大交合：4點落波機會低

xr啦

係

XR design留待將來再用

咪就係未有囉

SE2 $4700封頂
12 mini最平估計$5700
呢兩個價中間嘅選擇可以係
1. Cut 11，XR 64減$400賣$4800，128賣$5200
2. Cut XR，11 64減$800賣$5200，128賣$5600
個人覺得以Apple鍾意局人買新嘢嘅性格
1機會唔細
XR得單鏡同冇夜拍

我都覺
留11雙鏡會打12雙鏡
XR 單鏡 Face ID 留喺度對個product line有好大分別

我知
但都係估下會平幾多嘛⋯

Cut 11
逼你班想要雙鏡＋夜拍嘅人買12
但又嫌12 mini細mon細電
局住上12

想買11俾娘親
但係張Red Card又未到
我驚等唔到Apple Store 啲貨尾

誠哥店應該仲有

依家仲有冇唔喺Apple Retail Store買iPhone就要拎去第3方例如TSO依支歌仔唱？

可能cut 晒XR/11, 12 有5.4/6.1/6.7已經夠
平價有4.7 SE 2

都有可能

有無手足買完AW SE/6 今次又買野

11好大機會唔賣

Omg 我仲諗住等佢跌落五千樓下買
啱啱跌爛咗部x
咁而家買se2 係咪好啲⋯

SE2 個mon咁細

touch id

無計啦 電量都細
將價就貨

有錢我夠想買最好
其實平時睇片都係用ipad or mbp
但真係驚佢倒水 如果se2 嘅話

唔洗驚
係好撚倒水
平時喺屋企當iPod/speaker remote咁用都勁快冇電

加多少少錢啫

我估cut晒啦both XR/11，唔係佢出4部新既做乜(好似係)

買12mini都ok其實

要慳住用

xr同11 11pro 11pro max呢4部全部落架

今鋪iPhone 12 $799起跳
電又細左
貴左電又細左心理唔平衡

我估14又會變返最細5.8/6.1

今年啲人買完12 mini 覺得電細mon細，下年因為見多人買12 mini 又再出 13 mni，但12 mini 啲人中過伏少咗人買 mini ，所以 14 又變返大

我都考慮緊Mini

啲leaks話iPhone12官網個電量係show長氣1個鐘
但我都係睇機械臂實測算

SE2 1800電啲人都用得咁開心，12mini 2200電唔會差得過SE2掛

11都話多xr 一個鐘
結果差唔多

開賣嗰時個OS多一個鐘
然後啲update極速收速機皮

所以今次台積電5nm製程慳到嘅電最終轉化成更纖薄嘅機身

lm 12mini

lm

所以話
識買一定係等下一個電池巔峰先買
XS Max
11 Pro Max

5G倒水

11系列近年最完美部部核電

但係垃圾Intel Modem

今代係咪話用返Qualcomm modem？

根據消息人士 Kang 早前的消息，iPhone 12 系列或會支援「智能數據模式」

當你使用需要更高網絡速度的應用程式時，系統將由 4G 切換到 5G，反之亦然，當需要低網絡速度時，連接將自動由 5G 切換到 4G，這樣可以在節流上更加智能，也能更舒服地迴避 5G 高耗能的缺點。

除非係download嘢/睇4k，否則我諗大部分時間都係4g緊

就係因為唔夠電先整呢樣嘢

唔會啦
Apple買左intel modem 業務啦

係
Snapdragon X60/X55

消息指，有確診新型肺炎患者曾到過蘋果公司（Apple）位於中環國際金融中心商場的分店，今明（13及14日）兩日需關閉。

就算Apple唔賣
出面都仲有得賣

根本目前就冇用，見啲同事唯一5G用途就係開測速app鬥網速

全部機都要消毒

真。洗機

打風啱啱好

D生產線轉曬投產12

香港電訊商好快會攪到佢變得有用，4G減速cut 部分頻段、降低4G網絡優先度（讓路俾5G NSA）

多數咁做

到時就有42mb限速5g plan

如果出面買 而家11 $5999
佢出咗12
咁11 出面大約會賣幾錢？

嚟緊印度 iPhone 11 送airpods 應該好快清晒

應該都有一千
之前都減過

咁得返SE2係LCD

買二手好過啦

打風抖夠精神今晚睇live

佢停售啲鋪都會減價賣嘅
唔會今晚一停就dum晒佢

衰極clublike/smt/都會有平貨清

誠哥可能想睇所以俾個8號打得成

之前已經清過轉
睇黎真係少左人換機

希望mini唔係倒水電
單手打字覆message諗起都爽

聽日打先係最好

睇完唔怕要早起

有一日放都好既

apple watch聽診器放大版

11/Xr唔cut，會繼續賣，but會cut跟機火牛

之後會唔會到ipad

通常係平USD$100（可能）

啲鋪你指APPLE store?

正喎我成日扮工都拎起部電話，無線叉叉唔到幾多

而家如果我去中移動買SE2都係＄2500
如果11 減到平過五千先考慮，
如果唔係都係SE2 算了

即係聽日仲有機會喺apple store買到減咗價嘅11？

見步行步啦 不過se2對我嚟講不了(利申:se2轉11)

原因係個芒太細定電量問題？

正啊，可以成部iphone磁住喺ipad背脊叉電

本身諗住買se2做過渡等12出 不過se2真係唔啱我
電量少唔夠我用 se2一日兩叉 11一日一叉
同埋想用大芒 細芒睇到眼攰
最後$2500賣咗部se2出去

而家用X 袋褲袋其實都有少少重
你用11 如果袋褲袋其實會唔會仲重好多 好聚住咁？

如果按照重量嚟講 11重X少少(20幾g) 我覺得同X差唔多重

有無依家work嘅YouTube pip shortcut

請問各位
我今日一起身
發現部機contact list 全部冇哂
變哂做number
請問有冇得救？

全城期待今晚夜，期待iOS14更新多過12 Pro Max

冇120Hz既話11 Pro Max可以再戰一年

係
通常新機發佈同正式賣街嗰段真空期
舊機都仲會keep住減$400-800賣多陣
售先即止

咁聽日去買，同一個月去買（可能無晒）個價其實係咪一樣？

定去其他豐澤中原嗰啲買會再平啲？

我11>se2

呢啲野software寫出黎架姐
除非肯keep住唔update
我相信我部11pro如果忍到手唔up，都一定用多宜家兩個鐘
電柒健康度仲有95%，但已經開始用得快
根本係Apple software唔去理慳唔慳電

咁樣玩法會唔會順便有埋新功能黎叉返AirPods 轉頭

Prime Day＋打風搞到好想買嘢
但又要忍手買iPhone

諗住買咩

冇衝突㗎

呢個 third-party 嚟

上年11pro都傳有呢個功能

今次有埋零件睇, 上年冇

唔係好明咁呢樣比 lightening 好係邊

想問下明明轉咗chrome做預設瀏覽器，唔知做咩之後又會轉返做safari，係bug定點，定係每次熄機就會轉返

magsafe對部機同條線都好喎
吹風遲啲會cut晒啲插口位

Apple online store 已經閂門

想問下ireserve係唔係網上預約去士多攞機，去到鋪頭先俾錢?

利申：以前淨係識rock in

舖路, 下年部 iPhone 冇 Lightning

正路都要咁啦
咁樣先夠apple
無插口嘅iphone 好撚型，又慳返個位

如果佢充電速度係快嘅都 ok 嘅

Yes

cut插口之後，跟機有冇包magsafe

而家唔係得pickup咩 要俾埋錢先，去到拎

CUT插口D尿袋又可以買過

但佢問緊以前嘅iReserve

yes
近兩三代無買過，唔知已經無咗ireserve

咁而家買11pro係咪好過12

跟一個 5w 既非magsafe 普通無線板
然後永續10年

出左mag safe
舊嘅差電版係咪用唔返？

我屌佢老母
皮幾野一部機唔送呢款差電...

黎啦

有無打算12 pro only手足？

部Homepod Mini唔係咁樣衰呀嘛

pro 隻藍色好似幾靚

本身條線插口先1-2cm
你整個咁大舊野
Magnetic
無乜撚嘢線充電

一對HomePod食緊塵

好似amazon嗰部

chok巴

Homepod係未可以攞出街用

未
咪

點解咁多連登仔分唔清呢兩隻字

猴子偷圖

陣間真係一模一樣就正

ARM macbook已死

唔知今次呢部啱唔啱駛呢

今晚發佈會
大概幾時會係門市 (豐澤百老匯衛訊嗰啲) 有得賣？

唔知有冇無線充電器

聽朝 利申排緊

眼瞓了

飲定咖啡提神

屌iphone12pro有無可能4筒係後面

Lidar

即係無一airpod studio?

想問下佢今日出左新機之後
大約幾時apple store會有實物睇?

開賣當日先會有實機睇

代表有新嘢出？

pro條邊好似同12一樣粗?

金色

應該yes，大家都oled

咁買12得啦, 電又比pro多

唔好update fb msg
變咗紅藍

Cap圖睇下

想睇重量
以前non-pro重d係因為大d同LCD
今年呢

石墨係咪AW果隻色？

好彩冇乜用呢舊嘢

係咪通常有新iPhone公布之後嗰個朝頭早舊iphone就會即刻減價

yes 或者下架 要去搵貨尾買

突然間 WhatsApp / telegram message preview 睇唔到相，有冇 Ching 知道點搞

same，不過諗住平平地想試下祼跑

但係又驚花

12 pro la

仲有唔夠一個鏡

一啲驚喜都無
反而上年11真係比啲色同3眼仔驚艷到

傳緊係 15W

盂蘭 version

未來人

三眼驚嚇

要有電量捱唔到一日嘅心理準備

same

Xs想轉細機

Jon prosser 話12有120hz 嘅話就delete Twitter Account 即係一定冇

出年見

好難㨂
12 :樣大改(iPad Pro 樣）
12s : 功能大改 （ 120hz, Touch ID )

試過send甜link會過濾就無再用了

faceid 完全唔撚講當無件事

右手邊中下果個格仔到底係咩嚟

得Homepod Mini意動

老老實實好似成晚都冇聽過face ID

應該會訂12 Pro 銀色256

香港官網仲未改

app有

iphpne12 啲色仲靚過pro
Btw 今年除咗午餐肉都冇咩吸引到

送TYPE C 但無火牛, 可以點叉電

有冇講可唔可以pair homepod

所以pro 同 pro max係得個mon尺寸同粒電唔同???

買過個牛
插type c電腦
用舊線
用wireless

跌曬眼鏡
居然11、XR仲有得留低

又話買個殼算

禾電腦無TYPE C 頭

非pro仲係64GB起

11仲係齊色齊容量
通常舊款都會cut走少少option

香港買iPhone Mini 為例，美國USD599, 香港買要USD799, 睇黎取消左獨立關稅啦？

始終都係冇我想要個隻navy blue, 搞到唔知要mini blue 定pro 隻blue好

非pro 6.1 $6799
貴咗好多

美國都要$699

好似無講

個所謂 5x 光學變焦只係講緊超廣角 0.5 去 tele 2.5 有五倍

799 買粒黎玩下

12同12 Pro 6.1嘅case通用喎

睇app話update 咗os可以同homepod sync, 可以準備入手

apple store 無擺 iphone 12 皮套上去 今代無？

beta 3

對12 mini有少少興趣,但部10仔仲係好正常

呢舊野同sony 5,6年前出既耳筒一樣wor

想問下會唔會有舊usb頭 to type c 既線? 官網好似無

Big sur 兩個禮拜冇 update 係咩玩法

magsafe 皮套

音質如何先

12相對11加價加咗成千蚊

miss me with this gay shit

但64GB --> 128GB

今年又變番Pro抵玩啲
不過11變12算係多進步嘅

erm

XR重未落架

終於聽用家意見 唔再送5V1A牛了

送0V0A

你睇清楚啲，12係64gb起步

作為長期iPhone狗
我有粒火牛無用到係電腦台拎黎手痕玩

價錢好似平左

12 128GB 7299
12 pro 128GB 8499

iPhone 12 6.1 256GB $8099
IPhone 12 Pro 256GB $9299
Apple想sell邊樣都幾明顯

Xs爆左backglass仲諗住換機 廢到

係咪beats x咁一年內必定壞先

749

我就真係X換殼算
今年又避過bin c
想要嗰啲一樣都冇

x 都唔換？ 相機大upgrade 喎

我11 pro

同一GB數差1200

出咗14.1

以為淨低黑白

正式？

14.2 DB3

12pro 17 hours video playback
11pro 18 hours video playback

"陶瓷晶體護面，一眼睇透，堅固勝過所有智能電話玻璃。"

Jerryrigeverything:

要咁樣先用到Magsafe?

我知佢想sell我唔好買

係
即係cheap雞套會搞到無左mag safe

玩過實機你先再講

唔用套用唔用到Magsafe?

唔作到一樣都係18個鐘

用到
就係個套會搞到唔夠吸力

ipad pro 10.5

因為Apple的電量從來唔講大話

想知用其他無內置個磁圈嘅套係咪就用唔到 magsafe

唔使住 又冇得旅行
部機而家係得粒電差啲

New iPhone, iPad, Mac and Apple TV purchases include 3 month free trial of Apple Arcade

“Great” Battery Life嘛

10.5有120Hz Touch id

等你覺得佢誠實

仲未收到

Apple store賣緊嘅無線叉電器得7.5W,全部貴過299，仲點賣啊？

Btw,MagSafe support到ip8,咁舊機係7.5W定15W叉電？

想知打橫解唔解到faceid

😳😳😳😳😳

唉 要e-Sim 要揀美版 台版

算啦
都無人睇

不嬲都係唔係直接轉

想知係咪12,12Pro 都用哂OLED

apple hk啲翻譯員好中二

睇錯
原來係Arcade
香港幾時有

yes

我發覺香港等update特別耐

唔係好記得個玩法，第一日 pre-order 係唔係得送貨無得揀鋪頭拎
鋪頭拎係出咗之後每朝上去禁？

未射到香港個cdn

台版同港版同頻...
但吾以點入手又飛唔到過去

MagSafe 聽診器 $299

ir年代pre order day1係有得揀去ars拎

轉左pickup就唔知了

等緊個update up埋就訓
可唔可以快啲

岩兩老用
成撚用對唔岩位

唔包牛先抵死

打橫到佢仲唔整返你15分鐘講個face id

提都冇提

肥婆+環保撚真係好撚麻煩

年年換
今年真係好猶豫
有冇11promax 用家講下點解換12promax

14.1 出左， 14.2 beta 同步

好唏噓

你㩒入去SE2 XR 11

What’s in the Box....

same 想update埋先訓

美版5G頻段

港版5G頻段

柏金遜都影到靚相

為咗隻藍色

Start at level 6, deeper in level 7

今年冇leather case

有無埋4g睇

唔使再FF，右手邊confirm係mmwave天線

overall 最失望嚟講自己覺得係 faceid
本身都預咗無 touchid，但都諗住佢會講下 faceid faster，或者依家可以認口罩之類
結果一句都唔講，係唔係呢樣嘢已經玩到爛唔再搞，下一代直接出新技術取代咗佢算

佢今年點敢提

MagSafe support 舊機咩

訓一覺
諗清楚係咪真係買先

行返qi

聽診器都support iphone 8, airpods

似係, 但應該做唔切所以今代唔推, 極可能下代出power制touch id

午餐肉+MagSafe

mini竟然有15hours

佢直播有閃過呢樣嘢，我諗呢個可能取代咗 leather case ......

11pro第一次跟18w牛 然後 沒然後了
死肥婆 食咁多同人講環保

伸佢落天台

有錢唔係咁樣用
雖然有錢應該唔care

呢個case真係廢老最愛

不過我啱啱再睇返直播佢有講 iphone 12 有 leather case
可能未擺上網姐

請問點開6000上限主題

仲未收到14.1

幾時講？

有冇人買12 會升埋上5g

摺摺同leather case available at later date

一樣
原本都預咗換
但對比完真係冇咩必要換咁 又冇輕咗 仲大咗少少

柒到

iPad Air仲係show將於 10 月推出

通常冷靜兩日我就會自動收皮

0330都未有聽日先攪

8仔64GB 上 12 256GB
Tele 用唔著唔會諗12 pro

又話12mini個faceid會縮短 短咗去邊

屌，美水齊頻又有esim....想買美水

On9 apple為左就大陸狗香港都用實體sim

press release原來有寫thanks
MagSafe Charger, Leather Wallet with MagSafe, and iPhone 12 Pro Silicone Case and Clear Case will be available beginning Friday, October 16. iPhone 12 Pro Leather Case will be available beginning Friday, November 6. MagSafe Duo Charger and Leather Sleeve will be available at a later date.

11 Pro Max Trade in 12 Pro Max補4K左右換機算

佢講咗句話 magsafe available on all iphone 12 cases:

要連仔解

wireless charging 仲係7.5w?

站務台申請？

點解發怖會呢舊嘢係官網度就冇咗

MagSafe charging 15W

mmwave

得ipad可以

補4k就可以？

arcade好想玩 但香港仲未有dklm

官網唔見有寫

定我睇過龍

諗起之前班傻佬仲話apple pencil

Homepod 點叉電??

冇錯你眼大大

yes
個post預咗會多人佢多數肯(好似係)

插電

其實又真係同ipad pro個放筆位幾似

發佈會有寫

又係留海好撚悶

原來12唔pro已經全方面勁過哂我部XS

插住插蘇...

香港版 iPhone 12 個 5G 得 3.5GHz? 冇 3.3 & 3.9 GHz??

唉屌, 12 pro定pro max好

但係唔pro又引你上pro

睇佢條片好似無線咁

其實2x鏡實用過wide鏡好多
一直用pro就逼住上pro
其實12靚啲

邊到咁抵?

max個鏡頭好似勁少少？
不過我都係細機行先

應該要5K+ ?

廚房果到有條線連住嫁

其實買得12，仲有10個月就出iphone 13

舊嗰三款機早買早享受 遲買冇火牛

chok仔換唔換12?

上年買齊 iphone + ipad 有兩隻

冇touch id 冇120Hz
下年再戰

仲未send到過嚟香港

好彩買咗11pro拎咗個火牛, 跟手7000蚊放埋部機

Apple：用一樣嘅價錢支持環保啦

冇120Hz 下年再戰
touch id 反而唔care

係咪傳說黎 連change log都搵唔到

自己用wide多

之後過一兩個月 唔知點解換左pro Max

火牛我都明
但earpod

又話有14.1，但load極都load唔到，有冇人有cap圖

用Spotify
個homepod係咪 = 垃圾

我覆返你 巴打

我部電話唔係淨係舊電有問題 係開機都有問題

我開機白蘋果同黑mon無限loop 最耐試過成粒鐘先開到機

如果淨係電問題我一早換咗啦

我唔係搵藉口換機 而係部機就嚟頂唔順先換

連登仔故鄉日韓都冇得用ESIM,冇所謂啦

冇咗依枝歌唱了
apple已死，chok仔已死

到時再算
換埋電最多下以用多兩三年

佢應該唔係話緊你
而係出面真係好多人
鐘意換機又唔肯認

手細用唔到Max
如果用到就早兩年換咗XS max

好多人唔知esim有個好處

係外地換卡/加張卡行dual sim係唔會收activate imessage 既錢

佢係話緊我 佢上個post係quote我嚟講

唱唔到

開機 白蘋果同黑mon無限loop都係開舊電事？
要等成粒鐘先開到機都係開舊電事？

邊個會認自己係大花筒

見換電又要backup ，換新機又要backup，做乜唔換新機

關

20w usb-c火牛 $149
好似平過之前隻18w

呢樣真係好仆街
人地賣$49都唔會限死人用佢個YouTube music啦
雖然呢隻mini啲聲肯定靚啲

下一代apple一定加返比全球機

一樣
而家私人用X
公司機用8

6/7/8 先要諗換 講真 12仲係face id

今次冇講頭一水有邊幾個地方有得賣？

之前拎plus機成日抽筋

11 Pro Max 想轉 12 Pro

12系列冇皮革case嘅？

呢個好似係5W個價
就咁買係抵

但係新買SE2佢屈你買埋 變相加價

不過今次個鏡頭又好似比之前好，例如防震

最驚係飛出街
一直唔用plus
6–》X
公司機 8
而家佢pro個旗艦系列又愈嚟愈大

Twitter 好多外國人一啲話有一啲話無
apple連攪個update都咁on9

12個熒幕解析度終於擺脫11個828p魔咒

我因為esim上一年第一次無換機

拍片嗰度屈咗啲
我做呢行係幾啱用
不過唔想咁貴買嚟做公司嘢

都冇

無得siri嗌歌 睇你接唔接受到
利申慣左 所以又唔會諗到佢咁垃圾

同問
變咗leather wallet
罐頭設計可能岀唔到leather ?

屌，但我另一部又收到beta 更新

新聞稿話遲啲先出

點會設計唔到 之前5s都有罐頭皮套

因為dev 都未有

太多年前無印象了 sor

算聽朝早啲起身up，仲要返工

Apple 都知 51 秒講得完

我部機仲有個問題 我唔記得講

依家係連home button都撳唔到 粒掣死咗 完全無反應 連指紋都用唔到

依家逼住要用粒assistive touch

咁依個又係咪舊電問題？

有無話幾時

12 真係有柒頭定位系統

我講緊14.1

俾你班apple sheep一晚時間，同我解釋吓今晚AAPL嘅股價

我見你話dev都未有

去邊換

Dev有啦，未OTA

屌
放呢條片出嚟咪算囉
浪費我青春

好平

原來講呢度
sor誤會咗

今年早左成個禮拜比人劇透哂市場神早消化完
何況根本無新意

兩個都唔得 撳唔到home button 同埋唔係認唔到手指模 係直頭用唔到手指模 佢係話unable

老老豆豆 有冇人睇到今次iphone 有冇雙卡雙待

轉design嗰代都係得個樣 啲spec真心麻麻

今晚睇得最high都係呢個

係喎,織皮叉電線點解仲唔出?

就算有都應該額外買

唔跟機送

唔知iphone11pro回收價幾多呢

如同傳聞一樣，iPhone 12 Pro 系列 RAM 增加為 6GB，iPhone 12 & mini RAM 維持 4GB

（以上為我 Xcode 12.1 偷看出來的結果，實際以發售為準）

雙卡雙待。可在設定中選擇數據及語音 SIM 卡。使用雙 SIM 卡須使用兩個無線服務計劃 (或有漫遊限制)。並不支援兩個 CDMA 無線服務計劃同時使用。並非所有流動網絡供應商均支援雙 VoLTE 技術。可能會受到某些限制。要進一步了解，請瀏覽

我見唔到嘅

11 pro都換

想快啲知homepod mini啲聲點

上store睇有20W叉電器,但堆線仲係舊款

大機要等到11月6 公平咩

6gb可以諗諗

講真，youtube music多人用定apple music多人用

mini都係

11月6只係order派貨再遲一星期

其實11都冇

最大最細都要等
但係最好賣應該呢兩部？

mini 應該會俾人炒

諗起MOUS

到下年先換就部部6gb

巴打storage爆未？

因為有啲想用大機同今次幾靚機身
不過要睇下回收價幾多太撚低唔撚換

唔會有咩期望

仲有32gb可以用

同埋我緊64g

一圖解釋咗，點解人地唔限死柒係youtube music用得

你用慣左spotify你用apple music會好唔就手
利申試過轉

其實會pro 都唔送充電器同耳機真係有啲那個

Pro同12 今年差別好似唔大

就連價錢
Pro都平左

仲買12做乜鳩

平左幾舊水wo

咁佢擺明要打呢個市場，就係要推佢個apple music

咪係，Ti Apple Watch都有火牛送啦
點解Pro iPhone 冇

23號walk in apple store會唔會買到pro?

其實apple music依家同spotify比 係咪都係spotify好啲
本身想為左homepod而轉會 但最後都係簡番spotify

1舊咋

上得 pro 啲人會唔會在意幾舊水

佢好似唔識分開12 同 pro 系分別

唔係唔大先買12?

我會話homepod試過用有少少delay唔想用多過
串流音樂平台問題多

豐澤個D會唔會送隻牛當禮品算

Promax平左600 唔係咩
我記得好似係
256gb 10799
512 12599

果6舊水夠買兩個快充

直頭拎貨尾出嚟sell
而家買仲有火牛送！

如果apple 出埋類似mous 啲phone mounts，應該都唔洗玩

Sor我冇睇到大gb數個價

以前用apple music 搵英文歌 佢將d人名轉曬做唔鳩知乜野譯音 都唔知想點撚樣
家陣仲係咪咁？

某啲中文歌如果用英文機都仲係咁

12 256gb 8099
12 pro 256gb 9299

Pro都係多1200$
諗唔到點解唔上

定位怪怪

成飯會都冇乜新意
諗住佢會學air 咁整touch id 係開鎖點知都係冇
做成機海 但又分唔開pro 同12 分別 條line
唯一有驚起係佢官網打雙卡雙待
應該唔會再用垃圾intel chips
xs max 雙卡真心垃圾

Pro 既金色 好似好靚
但藍色又新色 好難選

intel modem 真心唔得

正常都唔會上，差別咁細

成部xs max 係完美唯一就係個intel modem

有無人知 係咪16號開始有得禁？ 知唔知幾點開始賣？

兩部6.1最神奇係個mon一樣

唔係雙鏡同3鏡既分別咩？
鐘意影相咪pro 唔影就12 個定位應該係咁分

16號㩒兩部6.1

11月6 就mini , max

正啦 閃到眼攰眼痛 一用就想瞓覺

同一區域設定下Apple Music既J-Pop數量係輸晒
所以我一定要用Spotify

改d唔改d apple e次7左d

佢條MacSafe線吹到iPhone8都compatible
開始懷疑佢又係打錯

想細機 mini
唔影相 12
影相細機 12 pro
唔care大細 pro max

完 冇所謂咩水魚機

雖然12都真係偏貴
64賣6399 128賣7099就差唔多

薄左 小小

我覺得個分別應該再大啲

1500就差唔多 1200有啲到喉唔到肺 升又唔係唔升又唔係

係咪代表update 14就減咗5個鐘

12 mini 電量= 11 pro ?

似係網頁錯

XR表示再等多一年先換機

拎接近一皮野 去買部同三年前既X一樣m字額真係接受唔到

用到有大改再換

老老實實用緊11pro 睇完除左粒U 同 鏡頭改，諗唔倒咩理由上 12pro

等多代算

諗住用5G同午餐肉震一震你

色 厚度 mon size
U果度 其實無咁大分別既姐
日常使用既話
係差個鏡頭 唔知有幾大定無乜改善

多咗LiDAR 假景深應該會有大幅改善

14.2 beta 3 fix咗 Default app reboot reset

終於出Ipsw

14.1未出已經有問題，搞到ipsw要收返，又要等多幾日

iPhone X得番84%電 換電定換機好
唯一得mini 吸引啲 但係今年又冇Touch ID 又冇120hz想等下年

同埋如果去apple 換電係要點？要book ?
即日拎得番？部機係咪會洗晒 ？

真係喎！變咗GM Seed，原本冇GM Seed字

過兩日睇下趕唔趕到出正式既14.1 (18A395)

啱啱check咗
香港版有mmWave

唯有考慮下去買Nomad

應該未出啫

換電/直接用到下年

有冇source
見好多巴絲都話港版無

我見比較iPhone嗰到寫
可能寫錯？

蘋果真係

變相加價

搵鬼買
Strong hold XR

+1

得返HomePod mini 有興趣 但我用Spotify

今年唔使買嘢啦 AirPods Pro 又冇update

明明touch id同usb-c兩樣中其中一樣都會有人埋單

佢就兩樣都無，年年賣鏡頭，今年賣5G

Delay成個月
出d咁既垃圾

都有一堆衝去買放心

因為肺炎delay啫

手機真係到左樽頸
an 機就不斷出 無謂gimmick 野
iphone 連gimmk 野都無，
講到連佢地自己都無野講
不過正路2年先一次大改既
如果下年都係咁真係死得

真 之前用spotify轉apple music
用咗一排個UI都係用唔順手

呀，都有樣gimmick 野
出個有磁鐵功能既殼同埋叉電器

今次真係比an 狗笑到面都黃

Spotify 真係做得好好
用咗好多年

你睇真d，今年已經係大改個一年

咩呀
x xs 11 咪當今年係11s

國絲話唔買嘢係信唔過

我對部mini 好有興趣喎

定大家用慣pro 系列先覺無新意

士多幾時有mini 同pro 玩?

係全系列都冇新意

好想買個個摺摺

改樣=大改，依個樣起碼用2-3年

有改設計嘛，對上有改設計都好多年，所以今年已經算大改左

邊到

想知iphone開賣頭一日旺角係咪已經有nomad賣

有冇尋晚發怖會既傻瓜包

上年先係
改三鏡加大電池

今年得個5g

有幾多人買pro真係為個相機大部份人都係唔貴唔買

Eprice有

連最後甜頭都無哂

Spotify真係好好用 電腦又有，網頁版又得，手機又得

香港mmWave到你再換機都未普及啦

Apple 一早變咗三年先一大改

X Xs 11係同一個系列嚟

12改樣改size，嚟緊兩年應該會夾返啲本身今年就可以有嘅嘢入去

一年分三年出

係咪 pro max 個鏡頭都係好過pro 咁on99????

Nomad 個網已經有得買啦

淨講叉電如果留lightning
咁唔明MagSafe嘅存在意義係咩
又唔似以前咁有吉士斬3.5mm jack
不過斬lightning應該好多accessory 即時收皮

咁個5g 香港數碼通用唔用到

12唯一吸引就係藍色，不過淨係呢樣唔夠理由換

維修成本問題，magsafe淨係用嚟叉電，萬一有咩事死機都方便插線搞

好彩有買幾塊xr非全屏可以貼住12先

遲啲咪cut lightning
magsafe就係為咗補返將來冇得賺lightning授權費嘅收入

啲歌同suggestion 我覺得好過apple music 好多

cut完cost 12仲加價

Charger,earphone都無埋

屌你火牛都唔撚跟

11、XR仲要保留全部色
電器舖有冇咁多位

12 vs 12 pro
點揀？

純粹討論
Kuo 話下年全wireless
Cut lightning咁最大問題就係得返電話data傳輸 > 電腦 (Apple好似唔建議咁做)
尿袋岀magsafe/Qi

咁就顯得magsafe雞肋

送條usb c to lightning線，但要另外買usb c 牛

係咪佢打錯
12 pro max 用第一代神經，ms max 用第二代？

未有防水果隻

今年真係要杯鳩apple唔換

12 vs 12 pro
淨係輸個鏡頭？

唔知用佢homepod 可否叫佢播youtube music 呢
有就正丫

想問google個粵拼用邊個粵拼方案

係你睇錯
新一代 vs 第二代

同問 唔齊channel既話想轉會

傳差ram
未有實機拆未confirm到

鏡頭
亮度
內置影RAW

新一代

不過都要屌apple今年做乜鳩又加價

屌俾佢咁講我都睇錯

🤣膠左

11 Pro Max 網站落左架

士多仲買唔買到 會唔會平

xs 壞左Face ID，Apple store整幾錢

冇lcd mon啦。。。

有幾多人真係年年換咁樣當人on9都shut up and take my money

係咪要23/10先confirm到？

我唔買Pro就係因為只係多咗個鏡頭
頂多去旅行先用，平時無幾可會用得著

其實599美金點解香港要$5999

諗住換12pro
但唔知加唔加ac+好

699

真係，不過旅行帶部相機仔好過啦

699呀清

希望等多年係under display指紋

我當初換11pro就係為左鏡頭
而我係無後悔
今次唯一吸引既就係個設計用番午餐肉
但都係唔夠令我換
如果佢轉typec 我就一定轉

都係唔換

xr 256 唔知士多收幾錢

Sor

點解琴晚睇發佈係$599

部傻瓜機壞咗好幾年，無乜意欲 / 必要買部新

mini 599

冇得插線嘅apple device攞去做apple care換機特別手鬆，因為難做testing

官方有無成個event既重溫？

驗眼啦

得個mini有睇頭
唔知會唔會刺激埋se2銷量

呢隻 749 真係ok

12粒u對比上一代提升唔係好多

等睇實物加睇下回收價有幾多先

士多幾時有新機睇？

iphone回收價唔見左

可以啊 wireless charge 冇magnet 功能

真係好失望

咩錯？

單單用5nm晶片都夠理由換promax

講真啲乜柒cpu快幾多% 你地真係分到咩

有道理

手持一棟earpods同5v牛有冇閪屌

應該有貨尾，大約平800

5W牛就收皮啦你

係好多，不過多數啲人都係連登，fb, ig 同低能電話game

用cpu 引人update 唔吸引

買11pro會唔會好啲

用緊X
覺得12 pro唔抵新顏色唔夠navy靚
但係又想升級相機
12個價又同12 pro太近

瞓咗幾耐 轉咗三年一改啦

12同12 pro 差個鏡頭，但重量差25g，究竟喱25g係cut 咗咩

12 128gb個價真係唔上唔落

12 256先唔上唔落

12pro係咪23號就會放出豐澤嗰啲賣？
定係電器鋪要遲多幾日？

佢個摺得既叉電話又叉錶既叉電我有性趣上蘋果搵唔到

呢排apple啲定價好似自己打自己咁
12隻navy應該幾靚但個價好唔吸引

pro mon大左同12一樣，而家分別得返鏡頭

Pro應該多ram過12

條不鏽鋼邊

12 mini仲要等

除左部機輕左之外,真係唔太吸引

認真 買11pro不如買12
除咗個長焦距鏡之外, 基本上11pro有嘅嘢12都有

Iphone11 trade in到幾多錢官網無得查手機個價

主要係12唔pro貴咗好多
細機頂咗大機個價位
大機貴咗$800
然後容量冇加/平過
但pro反而平咗又多咗容量

12升級做OLED應該好貴

原來Netflix 宜家可以用1.5速睇
超有用呀

5G貴嘢嚟an機都全線加

我就係買左部相機仔先知iphone 好
相機仔真係好乜用，除左對焦快d

同埋傻瓜機有光學變焦
但係去旅行要帶多個插頭叉電，試過咁拎真係好重

上連登、碌ig快咗

多得粒865
an機今年貴咗好多
顯得Apple今年唔算特別貴

要買就12pro 6gb ram唔使諗啦

ram多2gb先係隱藏賣點

最近去拎部相機仔去影下相，影影下都收返埋
有電話影
電話影又有location 好好多，拎出黎又快，
dc 仔真係等收皮

dc仔⋯
冇gr3咁嘅質素都唔使拎相機出黎啦

用緊7都唔知換乜好

今年換機最大障礙係個電量對我嚟講

如果真係好想要touch ID嘅話
就真係得番SE

唔係嘅話11/12都OK嘅

se粒電

要大電就唯有買11/12/pro max嗰啲
pro我都唔敢亂推介

所以有D心大心細
買12不如上12 PRO反正今年俾武肺搞到飛唔到budget有D鬆

冇對比冇傷害
用緊xsmax一換12max 應該感覺到

諗住用黎當普通藍芽喇叭+有得用下siri會唔會有d on9

拍片4K 60fps HDR
街頭打架片一樣係240p

homepod個藍牙自閉架

遲d有低光流出片睇 諗起都爽

諗緊買11定12好 差2000
平時唔打機 用黎睇下片 tg 同睇ebook

homepod 要做喇叭, 一定要用一對,
得1隻其實唔多掂
同埋廣東話SIRI 極度廢, 廢撚到....
本身好地地, 跟住越更新越廢
本身用shortcut 都好地地
但慢慢改到反應勁撚廢...load 勁耐
"請等一等....................處理緊,...................唔好意思發生問題"

關鍵係你要LCD定OLED

諗緊12定12mini

我直頭更新完死埋機
拎去天才整話要4000蚊

真係勁on9,
叫幾次都唔撚應，又成日load 唔到，電話siri 完全無問題，反應又快

我谷撚氣成個掉撚左佢
唔柒再用homepod 但聲音我覺特係對得住個價錢

mini係咪一樣用唔到spotify?

用落大唔大分別
利申 用緊8

諗諗下其實覺得apple 今年咁出好正常

款換咗，其他功能每年慢慢加，今年出部有touch id加usb-c，咁下年出乜？

下年換款機會<1%，鏡頭例牌會改下，博下會唔會出touch id同type-c

睇完心情幾平復，冇換機衝動
反而watch se忍唔住J咗

用到 但唔可以經siri咁用囉

商家佬角度好正常
但消費者角度唔OK
所以爭拗唔會完

要親身睇先知
個人覺得分別好大
但又未去到deal maker/breaker嘅階段

我覺得SAMSUNG 整返個生態圈已經可以收APPLE 皮

士多無撚左iphone回收價

Mini $599
香港64gb都要$5999

呢個係點計

你到底邊度睇到mini係$599
發佈會一直都係講緊$699

想問下apple store有得玩部機未
想試下手感

但講咗咁耐都整唔到
硬件齊哂（分分鐘仲多過Apple）但軟件散收收

Sor睇翻圖真係$699

自收膠1打

等埋12mini個電量review再諗

用緊Android 想初次入手

想問下各位大大SE2 好唔好用

12又唔係好靚,唔想買咁貴

如果靚聲就狗衝了

如果可以同舊homepod 組到立體聲, 就可以諗下

耶魯
iOS版冇得自己揀方案

用緊XS MAX, 諗緊買12 pro/pro max好
想換番細部少少，但又怕倒水電

佢個mini好適合D屋企幾千呎、有幾層樓既house買

SE可以，想細可考慮12 mini，始終全新

我都覺好彩佢啲spec同11唔算好大差距

個mon 其實應該差得會遠
解像度,黑邊

Sony 都可以整，
硬件乜都有，不過係軟件同內部問題

想問下更新左ios之後變左磚係咪無希望
用曬上網搵既方法 應該係內存唔夠但硬上
所以依家入左還原模式 除左比藍精靈reset部機之外係咪無方法?唔該

想用touch id多啲

對face id冇好感

12 同 pro 如無意外下個禮拜五有得玩
Mini 同 pro Max 就下個月十三號

真係12月睇定d再算

Diu

有電腦嘅話應該可以重裝個OS

不過最緊要係你有冇backup?

12mini 476ppi
聞mon撚必買

backup就有既
但仲想試下睇下整唔整得返

得3.5耳機
睇嚟係時候買airpod/其他無線耳機

有backup就易搞
將部iPhone插落電腦（要裝iTunes）
然後佢會detect到你部機corrupt咗
跟住步驟洗機重裝問題應該不大
裝完再restore你個backup就得

為個防震局買max

新入手建議你買新機

買se2 呢d2手科技, 完全感受唔到apple 科技, 轉頭又搵位屌鳩apple

等咁耐,乜柒都冇,係咪可以入返部平D嘅11 pro max
手持緊7

咁所以ipad air4幾時可以order？

我都想知
等咗成個月都未有日期

定價iphone 12貴過上一代, mini就同上年11同價
反而pro就平過上一代
應該想吸引人換pro

新出4部機條黑邊係咪都係一樣闊度

本身諗住照 trade in 11 pro max 換 12 pro max
但頭先冷靜諗一諗，除咗唔知分唔分得出嘅影相靚咗之外，又唔打算用 5G，好似都無咩需要換......係貪新鮮咁解

但係今次MINI 吸引過PRO
一樣spec, 經歷過iphone 11之後, 可能好多人都唔撚會買pro

係
所以我唔換住

11舊電好似仲大過今次１２ ｐｒｏ

mini應該會大賣

諗諗mini 囉, 好渣手

諗佳買mini/homepod當電腦喇叭用🤪

死心啦
連自己既mac都唔可以用stereo

mini對比SE 2, 陰公

都係super retina XDR 應該一樣？
6.1” 12 同 12pro 長闊高係一樣嘅

就咁睇12 Mini電量好似唔太差

11系列根本唔需要換

連mon都一樣
上pro嘅誘因真係大縮

=XS MAX

一個生態圈好難形成架
你android 個os一日都唔係自己
一日都要夾人地
Sony有優勢係可以配合埋ps4
同埋本身有電視，喇叭等等配合
但佢地又放棄晒
連sony既平板又唔出
手機同ps4好似零交流咁

應該2200-2300
SE 2唯一優勢只係價錢

應該得software 分別大d

話唔定之後會再更新

好似上年11 pro個deep fusion 都係之後先出

how about RAM?

都有既

4 vs 6

要等人有實機跑分先可以確定

官網冇提過ram

deep fusion 唔係11 都有咩

12 mini同pro厚度一樣

11無喎

deep fusion 唔係指佢用三個鏡頭各影先影再合成咩？

但價錢都貴咗1000

12塊oled喺Apple角度嚟講應該好貴
貴到慳完隻牛同耳機嘅錢都仲要加多$800

用緊11 Pro Max都係咁諗

香港買既12 pro 係英國係咪用唔到5g?

頂部touch id/120hz全部無
反而重點落係5G

下年加Touch ID, 再下年加120hz
一次過出晒下年出啲咩

想問下12背面係咪又係玻璃面 12 pro 係咪又係磨紗面

想睇下佢個硬度可以去到幾多吹到咁勁
有藍寶石咁抗刮既話真係MON 貼都唔洗要

等jerry試

今年冇一定要換嘅理由

美水平一截...
巴打有無用過邊間集運IPHONE?

點估到佢唔係淨留黑白

11已經有

mini應該多人衝
特別鬼佬

有冇人落過store, 有咩demo 機可以玩?

原來係11都有
三鏡影出黎點都好d

咁既話12同12 pro應該得返影到raw既分別（software)

咪又係240p 144p

12 sim卡位轉去左邊

咁冇計 touch id得返SE2
8plus又唔建議而家買

被遺忘

呢期3打嚟sell我5G plan都俾我reject哂

XR不死

傳緊今個星期五

最估唔到佢會keep哂xr/11
以為會cut一部

以往我呢個時候
都會去衛訊換新iphone同trade in舊iphone
次次都食到大貓個信用卡優惠
今年12 pro趕唔切

唔會估唔到啦

iPhone XS嗰年咪keep哂7/8/7plus/8plus

知道用幾多ram未？

但嗰陣時係7/8/xs/xr嘛
依家係se2/xr/11/12/12pro

先唔講佢唔送火牛

但佢隻20w減到$149係幾抵

MagSafe duo係咪未有

跟機冇牛
散買又唔減嘅話
成件事會勁仆街

SE2頂哂78個位，另外xr頂7plus，11頂8plus

有冇人可以幫下我

btw舊機之前cut腸仔都算
今次跟埋cut火牛耳機

14.2 beta 3 siri homekit開唔到燈

經常係咁架啦

背面玻璃一樣12光面 /12pro磨砂

本身用緊XS Max, 想換返細dd 轉6.1"
始終有時候逼住單手用，細d 舒服d

點知今年max真係有分別
開頭見max 改長左focal length 同加入sensor shift
以為算啦應該都無咩分別姐
點知個main camera 真係sensor 大細有分別

唉，好啦屌，max 算

(不過都有疑問，佢tele 長左，咁個portrait mode 係咪又遠左，影人又要企遠d )

咁又冇
係beta 3先係咁
用返未up嗰部已經得

真心痴線
11升12變相加價
又返返去以前plus機個價位

美版12邊位多左個印

天線

Apple Watch 鋁版鋼版剩係差在鋼殼同藍寶石玻璃，但賣貴2千幾
12/12pro除咗鋼殼仲有多ram多鏡頭，剩係貴千幾抵到爛啦

有上台 plan 未？

A14 perf improvement 低到都唔敢同A13 比百份比

但A15 都仲係5nm, 可能會用TSM 更貴更成熟制程去谷高頻率

iPhone X 用落其實鏡頭MagSafe accessory 之外同12體驗唔會差太遠

12 + Apple Pay + MagSafe 放身份證就差唔多唔駛拎銀包出街

或者下年同一form factor, all region 有mmwave 同更齊全5G band

CarPlay 都可以無線
HomePod 又無線
叉電又係
Airplay mirror too

斬lightning port 有咩問題

仲有同Apple watch 一樣
貴版先係stainless steel

雖然佢官方都係擺佢張apple card入MagSafe wallet
擺身份證就真係唔洗銀包出街

11 12差 1600 ,想買11

正

美版有5g mmwave，但送多個印

我鍾意佢iPhone 12條廣告片多過部機本身

SmartTone官網死咗?

用到，啲band 都齊

啱啱係上唔到

6S細機換11有冇問題？
目的：想要廣角鏡、大MON啲，大電啲
以前用三叔機對OLED有啲避諱
用11用到Apple出Mini LED機點睇

720P加粗邊不了

我又唔係好覺係用耶魯

無問題

不過要習慣下部機既重量同未必可以單手用到（睇你隻手）

咁撚驚畀人笑咪轉會囉，咁仲可以笑埋一份

其實12都感受唔到 連個殼都用返iphone4當新design

鬼佬最緊要係有手感

有冇人會買12 順便上5g

冇USB-C牛嘅users
買牛又浪費多個包裝盒

你知有部分人怕傷電一定要用5w叉iphone

type c 牛都唔洗買

12 pro 個mon係邊間製造商？

HomeKit 門鎖加埋Car Key 就唔駛拎鎖匙出街

出門口一個iPhone 12 就得

Iphone 12 同12 pro 螢幕一撚樣？

識打就得ok
耶魯比粵拼更似英文拼音
唔會Y變J，耶(ye)>(je)

我都係咁諗
本身諗住換12 依家可能要焗上12 pro

傻啦5w 用電腦usb叉

睇之前d leak, 應該係LG

就係有啲唔識打
又查唔到

12 Pro係大陸制式？

咁都好D 唔係支東方就得

想問問
舊機仲有效既AppleCare ，係咪可以帶落新機到

想放機換12

今次係咪變返晒平面mon？

直接用指紋鎖咪得

未出

想問下各位而家買XR 定 11 比老豆用好？

其實一直都平？
佢邊邊彎落去嗰啲都係黑色位

應該係問d mon貼仲洗唔洗分乜鬼3d 2.5d全包個d

可以

2020年10月仲用中國fake news老屈iPhone12用京東方OLED嘅人死咗去邊？

應該求其都得啦

見每隔2代先加ram
會唔會iphone 14先有8gb ram

Iphone 12係咪用返Qualcomm?

其實點解12個超廣角鏡調左位
放左上上面

12pro光啲

唔會用BOE啦，話唔合格

應該係因為12 pro max粒廣角有sensor shift要擺下面所以換咗位

係咪16號有實機摸？

用緊XR想換機
11 Pro好似仲吸引過12

你地會揀pro定max

apple網站 冇得trade in iphone???

max

仲未有IPhone 11 trade in 價？

驚放唔入褲袋

換咗機之後張八達通有無得轉移過去新機
好似唔覺有呢個option

有，跟iCloud id..
舊機del咗八達窿，新機登入id 加新卡就見到舊果張

三星門鎖有冇HomeKit?

如果依家去門市買11 pro max 個價大約會跌幾多

新機無線叉電係咪要用MagSafe先support到15w??
用Qi淨係得5w或者7.5w?

11pro上咗14成日freeze

唔好再對homekit呢啲垃圾有幻想

magsafe 15
qi 7.5

有冇人用oled 會眼痛
搞到唔敢換機

AppleCare+唔係跟機？

Qualcomm機係咪好過intel

有冇人去咗睇11 pro貨尾？

呢兩部揀梗係11啦

應該得6.1兩部摸？

around 800

係 不過可以轉移

我 一用返舊機上連登就冇事

23 啦
Apple Watch 都係開賣嗰日先有display

諗諗下都係想換12 pro 256銀

頂。。早兩日先買佐個infinity 3合1

換銀色點算換咗

想換12mini

糾結緊買11 pro max好定12 pro max好
冇乜需要用5G
但又想要藍色

藍色唔算太靚
金色又金得滯
都係銀色好

我一部xs max一部11
好明顯用11冇事
但xs max就會頭痛眼痛
本身想岀12pro max
但oled mon搞到我真係企左響度

我睇到金色都想換

最耐睇都係黑色

下年應該可以cut 叉電窿
唔使有藉口俾歐盟入

有依兩部就夠
6.7太撚大部

都係
但自己都好鍾意藍色
到依家都未決定到Pro 定Mini
128定256

唔洗再俾連登仔屌點解唔轉type c

因為個port已經唔存在

11pro用唔用得盡20w?

如果我舊年有換11 pro嘅話
我會換黑色
但今年個mood鍾意白色多啲

金色金得滯

12 Pro我會買銀之後金
12我會買藍之後白

個case咩事 好撚柒

所以我X都唔換
換完都係閃

最高去到22W
啲人用30W火牛試

唔理佢有冇包埋typeC線
我想iphone叉電插位由lightning轉type C

不過咁多部淨係得pro做到咁
其餘全部都冇慳到錢

而家apple好似無左iphone個trade in？

藍色
但想知 leather case 會有咩色諗緊點襯

係，仲要美國個page 仲有，香港冇咗iphone 個trade 價

入imei咪有囉

都唔會去apple trade in 喇下話

拎出去放二手高好多

藍機多數都係配藍殼

其實 pro max 啲色真係幾好 j
但諗起都係會買 leather case 咩都遮哂就

尋晚有人話睇咗實物先，好明顯係整唔到透明夾硬嚟，咁設計法即係叫人用MagSafe就唔好用透明case

諗起果啲勁柒嘅case 為咗個apple logo中間開個圓形窿

oled用到眼痛，由xs max換xr，等緊mini led既iPhone，望下年會出

跟國絲
Silicone 隻deep navy都大慨feel到咩樣

點解冇咗iphone？

我都想知

iphone for life

㩒去去打imei咪出到價錢囉

話時話舊年開始係咪就無咗IR

11pro送果個18w牛我記得係賣228,依家已經落左架

變左上網俾錢嘅pickup

唔知16號pre order有冇得23號pickup

以前ir就有

唔通真係準備緊iPhone for life?

Apple trade in唔洗驗屍
只要正常用到殘機都收

Apple Store 有得做分期

無知一問 mag safe 個無線叉電器 個接口係咩 ,usb type-c

好多人見冇水位甩底

依家變咗俾錢pickup

yes type c

一定要用case 先用到個MagSafe?

仆街 部desktop 冇type-c

樓下有三叔台，好行唔送喇

mini唔倒水電可以一戰

唔使，剩機都用到MagSafe

我都覺得日日嘈呢啲好無聊

好彩我有

都要睇電腦type c output係大過15W，有部分得10w

apple usb a出唔到大過12w
所以一定係type c

其實我都係時候upgrade下間房個charging station
依家好撚多嘢叉
1開5都唔夠用

好似好正

士多有11 pro 貨尾嗎

係咪全部都係玻璃背？

有usb c power delivery 係電流控制係咪好過usb a

無，佢都係話不適用，免費回收

係，我都係咁

Jerry快啲試啦

唔肯定，只係知道type c pd可以output 更高power同voltage

同一power下，高v低a 係好過 低v高a

因為a數低可以避免energy loss

誇張少少就同高壓電纜差唔多道理

Glass is glass. Glass will break

到底有冇人查到真係用LG出嘅鑽石型mon
因為我冇記錯嘅話京東方嗰邊都已經生產到鑽石型

好耐之前見平買落呢個
無理到速度/功率
Type-C to Lightning 拎黎叉iPad Mini

京東方出貨俾小米最後有科水俾三星做授權生產，但形狀要同三星唔同，可參考TCL嘅鑽石排列

但係三星唔會授權京東方整鑽石oled供俾Apple格價囉

12 mini個價有啲貴

好似除左se 其他都有減呀

699 USD
香港就賣5,999 HKD
個定價全部平返500 HKD先合理

中間唔洗運費

12 pro比11pro平$600
12比11貴咗$800（計6.1）
SE2冇減
XR/11減咗$800，但只係舊機循例減價

總括嚟講一般用家都感受唔到cut牛所慳嘅錢點樣令消費者受惠，淨係覺得apple縮皮

pro都肯平幾百

如果128GB起跳會好啲
依家真係有啲貴

但恨咗全屏細機嗰班應該會好開心

到最後咪又係換機(有需要換機既人士）

有幾多人因為無咗隻牛就唔換iphone

唔係 但如果用case個case無磁圈就用唔到

副廠 case 末日？

會唔會係今代出部細機face id試下反應
下年13mini減返幾百升返最小128

cut牛係幾具爭議性嘅
但this is apple

有幾多人會買呢個magsafe嚟用

想問係咪未有14.1?

到時會唔會係士多見到有人屌7 藍精靈做咩cut火牛

我會買佢個套，同埋佢個三合一定2合一wireless charging base

想少d線，整齊d

btw，佢個套終於包埋個底，之前下面係空

其實699呢個價唔係真，美國都只係at&t verizon 先可以699買到，t mobile sprint 都要729先買到

sorry reply 錯

市面上所有 5G 機都加價

想問問AppleCare+點轉移去新機？

以我所知usb c pd 有一條pin 做communication ，用黎決定拎幾多電，如果平時charging brick 都 有ic 做current control，咁理論上嗰條pin係冇用係咪代表其實亂用插頭其實係會差壞舊電

諗起Vivo 同萬普拉斯個VOOC係玩低V高A

Magsafe 個concept 好好

尿袋 車充 stand 都會改款

往後有Reverse charging
AirPods 盒/airtag 可能可以用iPhone 叉？

不過想將呢個Magsafe 變成下一個配件生態，
最好加smart connector同下放更多功能
同出俾iPad Mac 用啦屌

咁又一年

我知
我都有買

12 m額縮左啲啲

我想要呢舊

未

想買mini，但好似未有流出話粒電有幾多?

用緊iphone7，mini係咪應該點都多過iphone7?

除咗條線，loading(iphone)既ic都係用黎決定拎幾多電

睇你亂用咩插頭，幾年前都仲有d cheaper火牛會叉壞電（因為電壓唔夠穩定），宜家好少再有垃圾牛

低v高a efficiency 應該好低

雖然我覺得冇咩人真係會買

士多重要冇實機...屌

幾時有得買？
左邊係咪普通wirless charger黎？
用緊X睇完個發佈會都係換電再戰一年
想問下換電正常要幾耐？

仲係兩部6.1之間掙扎緊
如果pro真係多2GB RAM就入pro，
否則non pro比pro輕廿幾grams拎上手又感覺到真係明顯輕盈左不少，
影相就唔係我最大concern，
max size就唔考慮了

傳統係發售當日先擺出嚟俾人輪
10/23 12 / 12 pro
11/13 12 mini / 12 pro max

me2 應該會買，
快啲出吧

去官網compare 咪得，apple 啲數相對無作咁大

未擺出嚟

而家香港mmWave 個情況係點
佢唔support mmWave 係咪好蝕

我以前買就係舊機剩餘月份按比例退款，
然後新機重新再買，
但唔知依家policy有冇改到

手上有SE 1既巴打試下戴個厚小小既殼可能已經感受到mini手感

唔Support，美版先有

咁香港未來兩三年mmWave 普及未？
諗住一用就用兩三年 最近簽左個學生5G plan

諗起mm wave會有印就

mmWave你預係商場先用到啦
距離短成本高，加上香港鋪發射站玩緊山頭主義
收到邊個台嘅mmWave要睇邊個係地主

水晶球？on9

仲未收到14.2 b3

有compare，但隔離post好似有人指出咗apple有改過啲電池時間

因為用緊7，只要唔好少過佢，我都ok

我諗係地鐡個應用性都幾高？

[月經] iOS集中討論區 (151) 你G唔G 12 5G 冇Touch ID